肥仔防止流汗研討會

天氣愈來愈熱，身為肥仔真係好辛苦 每次出街都一直流汗

大家有咩方法可以解決或者減輕 唔想做人了

求求大家幫下小弟

唔好出街

日日都要返學 你估我想出街咩

有幾肥？

我出街見其他肥仔一滴汗都冇，反而我一直流

好肥

高？
重？

日日喺屋企開冷氣算啦巴打

180左右高
好耐冇磅重
我想變彭于晏

除咗減肥增肌 冇其他方法

出街有咩解決方法？

我真係冇恆心減肥

🤔冇運動鐘意咩

改返

好羨慕d人可以唔流汗

每日一下掌上壓

如果覺得開頭太chur既可以做住半下先

冇....

我都好羡慕

完post

我係連冬天着件薄嬲都會出汗
夏天仲煩
沖完涼已經出緊
等2分鐘巴士已經濕哂
同埋我唔覺瘦咗會出少d汗

其實我有個減肥方法，吾駛做運動，由飲食入手，樓主有無tg?

減肥

多飲水 食清啲 最少啲汗冇咁臭
噴止汗劑 噴落件衫中和下啲味都得

治本就 減肥啦屌你

我會努力架啦

冇